咪撚再問幾時勇武啦我屌你老母

每日見到班狗既惡行就上黎放負問
「幾時全民勇武？」 「幾時真革命？」

我話你聽 和理非永遠佔多數
而只要一日美國法案未過 一日區選未完
和理非就會覺得依然有退路 一日就無可能全民勇武
因為太多人驚暴力會影響選舉同美國

就算今日有實質證據黑警強姦+打死人
和理非既心態都係「遲下美國制裁死你班人」

你可能「問咁樣等好似好儒夫 係咪正確做法先？」
我唔知 因為無人會知 「人權法同區選既影響有幾大」
亦無人知暴力係咪真係會「影響人權法同區選」

可能影響真係大到令對家跪 我地贏 點知?
亦可能根本無大影響
但我知既係 想全民勇武 先決條件係斷晒和理非既幻想
但代唔代表 斷晒就一定全民勇武到? 唔一定
如果屆時大家都係勇武唔起 就真正代表香港人根本係懦夫 唔值得擁有自由

所以 以後凡親見到D畫面 令你好嬲
與其上黎放負鬧大家「唔肯勇武 」
不如諗下有冇放上twitter/reddit既價值 做個有實質貢獻既網軍好過啦

因為依我愚見 我覺得目前可以做既
只有等

利申: 遊行,18區,黃色經濟區,網軍 呢D都係可以邊「等」邊做
我講緊既係大規模升級武力, eg. 燒鐵燒大廈殺狗

其實我想問好耐
究竟我地仲要消費比人拉/殺/自殺果班手足幾耐
究竟做夠美國既彈藥未
究竟我地會唔會等到全民勇武/罷工果日

老老實實

依家係真樽頸

就睇士氣可唔可以係無辦法升級既情況下 依然維持

直到人權法過

所以好可能成也人權法 敗也人權法...

維持唔到 = 比人權法拖死...

正常
次次比狗鳩拉完個日一定成堆兒登仔出來叫人聽日即刻勇武 三罷
再唔係再宣佈玩完 輸哂 香港人無撚用 抵死

D post真係治癒到呢

太依賴法案既後果就係咁

其實呢個月咁多次和理非集會
唔係話左比你地知咩？
你搞和理非集會 疏於防範 打得仲甘呀

你地記唔記得你地個幾月前先同林鄭講：「是你告訴我們和平抗爭無用」？
點解我地自己人反而會失憶得最快？

暫時係無辦法判斷香港人到底係咪儒夫

係到放負果D根本無意思

因為和理非的確暫時仲有合理既理由去非暴力抗爭

人地其他國家 郁D就暴力主導

係因為無大國出手幫 由一開始已經無退路

依家我地有 應該要珍惜其實

9

8

7

論抗爭者嘅心理，論政權利用抗爭者嘅心理，論抵抗非法逮捕嘅方式

要全民勇武男女老少，今次係香港民族生死存亡關頭

期待區選唔過半會發生咩事

我都同fd傾過呢樣野
香港人係要一步一步推上去
仲講得出有險可守就知道啦
勇武派出現就係加快左個進程
不過再慢會點大家都心知肚明
所以先會有咁多勇武想人升級
除非叫得停全部勇武啦
如果唔係勇武一路流失既時間
慢慢等下等下
唔知要死幾多個手足姐

所以話香港人始終都係抬唔起頭做人

自己香港自己救
我地究竟幾耐無講過呢句說造

我覺得聽日鏡頭前開槍死1個都唔會有咩分別

你個個黎講ready，但你未能令更多人ready

而班風向撚就係咁end game
證明大家無需要急
出年愈多人失業政府就愈麻煩
愈多人可以full time示威，藍絲都有機會民意逆轉
因為其實佢地都係睇錢份上

各位可以分析我講既有無道理

過咗都唔會即刻制裁 by Gphone

全民罷工都冇人理啦

所以你要幾多手足比人咬先可以拖到政府收

其實人就一早死左
我都有心理準備搏命
不過大部分人都無
咁都無計
咪等下

好灰，想衝都驚冇人cover而會畀狗咬...

屌

其實人地外國真係做到
香港人就算啦
懦弱溫柔係我地最大武器

有獨立調查之後大部分和理非一定會收哂皮，入哂獄個班義士都唔會再理，仲會同你講入去坐幾年出到嚟都係一條好漢，你就乖乖地係入面坐啦

我自己覺得 一定要有組織地發起全民罷工

而呢個組織點黎 我唔知啦 我無能力去組織

但我相信有人做緊 呢點其實都緊要

有工會帶頭罷工 係一張王牌

出年經濟一定死硬，今年消費旺季都成功攬炒到既話

說好的Be water 同 hit and run ？

pish

會唔會即制裁其實反而影響唔大

因為 一過咗 = 班人遲早會被制裁 = 驚

驚 = 有行動

殺

其實係度問問問屌屌屌 係唔會無啦啦變左全民勇武
大家都知自己未夠勇，但大家都知自己唔夠膽，十萬個藉口又話要養妻活兒手停口停，好似被人捉果本身唔撚駛做野讀書咁

所以你要幾多手足繼續比人咬

唔好再咁以君子之心度狗腹啦拜託 班狗做野係無後果 只會愈做愈多做唔合法的事去傷害我地

推

不被捕，不受傷，不戀戰
先長玩長有

都唔Q關事
你話變勇武
前幾個月幾多個真勇武 如果堵完路即跑叫勇武就死得
講緊要你陣地反擊 唔講體能同武器 佢長盾陣+彈幕根本好難打
真勇武唔需要tg同連登到講 現場佈陣
假設怕畫面暴力自己想辦法 li個世界上有和平畫面好但有效武器可以阻狗

可能學共狗話齋 捉哂啲勇武就會贏

【112維園見】點解星期六搞？點解去港島？一次過答曬你！

推

其實我識好多和理非包括我自己都唔相信跟返個社會規則玩會獲得想要既全部野，我地都好想出黎勇武，但只係冇膽，所以唯有用d較安全既方式反抗，而經濟攬炒係我地睇到暫時唯一有效既方式。

罷工未得囉 不過冇人罷

現實係短時間內, 你做唔到任何野令佢停止咬
就算真係有麻包, 當佢成team出黎full gear 你係無方法阻止到佢
比你做到佢咪又係揾武警取代
佢依家直接full gear 入樓拉

正因為短時間內無能為力, 先要思考長遠點樣更有利

唔好玩啦仲等人權法
依家根本要全民皆兵 警權大成咁
另外香港人會罷工先算啦 小朋友俾人槍殺第2日咪又係準時返工

你口中嘅不被捕其實只係「和理非」多幾隻字

老實講，雖然連登日日都講到Endgame咁，但大撚把和理非有工作，有自己做緊嘅嘢，有自己嘅包袱，佢哋唔會貿貿然賭上坐十年嘅風險走去勇武㗎
。
係，個個都想民主，個個都唔想香港變到大陸咁，但有啲人係件事未真正影響到自己嘅時候，佢哋都唔會覺醒同升級㗎。
點解印尼啲勇武人數咁多，因為佢哋已經窮到咩包袱都冇，冇嘢可以輸。

其實有邊個國家做到全民勇武？我眼見嘅勇武都只係少數
香港唔同嘅係政府後面有成個中共支持，有本錢同反對者撐到底

其實愈多手足被捕

一黎愈少勇武行出黎
二黎和理非都嚇到唔敢行出去

和理非係我哋主力 無計 真係要搵出適合香港適合和理非嘅抗爭手法

由射眼激起全人行出黎
到呢家黑警亂鳩咁黎變慣常 日日都有死人新聞
就知
就算黑警當街射死人 都唔會令香港全民勇武

我都想知，幾時真係set 死線升級
喺依一日之前，希望真勇武可以好好保護自己，低調等待，平時操多啲準備，而家依段樽頸位失手好唔抵

認同一半
但和理非唔會醒
驚完共產黨又驚美國
立會冇得選 又信區議會

Push

怕事懦弱驚有案底怕受傷驚死

我自己罷左幾次，不過唔夠人只係變左曠工。

等就返屋企等，出來送頭，咁犯賤

same here

我都變做曠課

大家無需要急
出年愈多人失業政府就愈麻煩
愈多人可以full time示威，藍絲都有機會民意逆轉
因為其實佢地都係睇錢份上

經濟愈差，愈多人失業對運動愈有利

認同，我相信好多人願意搏命，但依家明顯仲未有共識總動員/定目標進攻等，唯有等下
有時自己行得太快就會好似陳巧文天琦咁

記住初心。不分化，不割蓆。呢場仗齊上齊落。要靠每一個人走落去。

唔好一句世界末日咁就算。有咩事，手足一齊度掂佢。

其實全球都係和理非人數佔大多數
但係衝突畫面juicy過集會遊行好多先有錯覺其他國家全面勇武

雖然係腰心腰肺，但認同樓主嘅講法。

係和理非仲覺得可以用口號嗌贏

殘酷d講，接受現實唔好咁連迂腐啦。

贏唔到就係因犠牲既人唔夠多。孫文從來冇問過幾時先可以冇人死，只會係成功之後幫烈士立碑。

香港有撚工會咩，工賊會就有。

國泰有工會
會長比人炒左
然後呢
唔好將自己責任推比人

10點鐘鳩叫其實士氣位黎，連儂牆對和理非又係士氣位

冇講過唔係自己救
但係要用曬所有有利我哋既嘢去自救啊
藥對付十幾億人要識得借用大國資源

樣樣野都話核彈核彈 核你老尾咩
班黑驚咪又係繼續呃OT 繼續濫權濫暴
得閒就出黎開下大話會 跟本未撚怕過

其實只要我哋keep住團結唔好撚分化，繼續玩落去就算我哋衰撚左成個中國都陪我地一齊死，做到真正攬炒。支那我哋死你都要同我地一齊死

罷工

我覺得會種票種到出曬面 但香港人又可以點
到時候未又係出個post圍爐屌完未算
跟住就繼續等人權法

當初D人話 一射催淚彈香港人就全民勇武嫁啦
當初D人話 一射催淚彈去民居香港人就全民勇武嫁啦
當初D人話 一開槍香港人就全民勇武嫁啦
當初D人話 一瞄頭香港人就全民勇武嫁啦
當初D人話 有女仔俾狗搞香港人就全民勇武嫁啦
當初D人話 有手足死港人就全民勇武嫁啦
跟著呢....
底線愈壓愈低
勇武永遠只係少數
唔肯勇武就係唔肯勇武 佢地只會繼續搵藉口
好呀 當冇哂咩人權法咩區選既幻想 之後？
佢地會話 唉 無得救嫁啦 香港 唉
結果移民
唔團結根本係我地最大弱點

冇大台邊個去set 死線？

毛澤東:
敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

樓主你誤會左小小野，其實和理非唔勇武唔係有幻想，係驚呀，俾人拉啵，坐監啵，俾狗咬啵，根本好多人都係驚，你叫我遊行唱歌/ 上FBIG 屌下狗都得。付出前途？冇可能。

你冇得怪呢啲人，因為這就是現實

等到想死 藍屍都睇死我地今年內殞落

兄弟爬山
有兄弟會覺得唔可以再等
會主動升級更激烈既行為
請你地唔好拖後腳

仲有句乜你仲信有法治

屌如果佢告哂200萬人，50年後都唔知排到期告你未

咩人都有

但 肯定有好大批和理非發覺真﹔無退路時

就會加入勇武

唔係等人權法案等區議會
係香港人天生就好大包袱同負擔
基本上讀完書就要面對養家養雙親供樓呢啲大難題 點可能掉低哂出嚟勇武抗爭

根本冇一個地方會做到全民勇武，歷史上革命成功嘅都係靠一少數勇武

坦白講，如果真係要勇武，就好難再「無大台」式抗爭。

蛇無頭不行，軍隊都一樣。當然啦，勇武唔等同軍隊，但晌各有各做嘅情況下，點聯防？點知幾時攻？幾時守？守邊度？點樣退？退去邊？現場決定？無部署？咁打條鐵咩。

而且，勇武路線其實係真真正正需要一個英雄式人物。呢個人唔一定要上前線衝鋒陷陣架，就好似二戰戈時有啲所謂戰爭英雄，周圍去演講，鼓勵多啲人去受訓，唔受訓嘅就捐錢，所謂嘅英雄債券。

正如講國際線，大家會諗起gphone，會諗起周庭，但勇武呢？天崎？仲受緊喎。

再黎就係大家有幾多架撐上場，峽路相逢勇者勝，有幾多人，就算所謂嘅真勇武，敢同上晒gear嘅狗狗1 on 1？

香港人長年被勞役慣，少鍛練，又長年遇到有乜嘢事比人hi下就報警啦嘅情況底下，我都好懷疑究竟有幾多香港人係真係識點樣去傷害或者打另一個人。

如果真係要講勇武，由訓練戈方面入手先啦。

全民三罷
三日平日
刻不容緩

我唔覺得和理非係坐等人權法等區選
你個人見解代表緊所有人？

問題係不斷分化
勇武又比人屌行為問題
幾多和理非想大遊行又比人屌冇撚用
和平大遊行一半係黑警唔批、
一半係分化撚唔批

對面藍絲會唔會比自己友屌做乜搞集會
做乜斬人做乜搞學生呀？

唔好畀和同勇嘅觀念困死自己都好重要，我好buy樓主講嘅邊「等」邊升級嘅路線

不分和勇，大家都係革命義士

Op 員工咪做到野囉

或者好似誠哥咁 一聲令下 打風都唔休嘅百佳都休息

香港蟻民
一日未到絕望 一日都唔肯背水一戰

民族特性來的

果一班人仲要做到極端勇武

低成本
怕比人拉咪唔好出呢係屋企
只少影響經濟社會運作

重點係要plan幾時做

op真係好例子
萬聖節正日佢唔開真係拆招牌

有組織三罷力量係好大！

好多人對進化有錯誤嘅概念就係和理非升級就係勇武，但其實係兩條科技樹嚟
和理非只會進化做激進和理非，即係extinction rebellion或者咩坐爆監獄嗰啲膠野
勇武條科技樹盡頭就係IRA嗰種lone wolf attack真係玩暗殺
和理非變勇武其實講係轉職會比較恰當

11.2 和理非維園見，勇武各區開花！

lm

等得好耐
大家加油

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

始終香港係冇服兵役呢樣野
極大部分人都係骨子裏用唔到武力
雖然思想上係接受到 但多數人衝破唔到關口
呢個係事實

勇武手足與其blame the others
不如鼓勵下勇武唔到嘅人可以點幫到你地手

利申: 比狗咬過

大家無需要急
出年愈多人失業政府就愈麻煩
愈多人可以full time示威，藍絲都有機會民意逆轉
因為其實佢地都係睇錢份上

各位可以分析我講既有無道理

完咗區選會有立會
過完人權法又要等侵侵用
永遠都可以搵個藉口出黎

如果仲要時間準備
咁就今日開始做 邊做邊等
等到某一刻真係忍無可忍時

香港人就要一齊出黎

認同

你話我分化都好，我覺得從來話等人權法嘅都係因為淆。就算聽日宣佈人權正式收皮/通過都無阻嚇力，都唔會令到和理非升級為勇武，佢地只會退為順民，係勇就勇，和嘅唔會進化勇。要進嘅一早進咗都四個月，等於你話民意一早歸曬邊一樣道理，勇武、和理同民意都已定曬，係咁多，再拖落去勇武就會無曬，希望之後我仲可以上黎俾人屌我係5毛分化撚。

好失望 gphone 被DQ 私有產權已死
都仲慢慢等人權法
班人真係痴撚線 坐以待斃

日日都勇武

推你個po

打游擊啦
敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

我哋係長期戰，唔係同啲object決一死戰。佢哋大清算就快嚟，畀佢哋繼續發吓顛先。佢哋愈顛，我哋就愈有利，雖然被捕手足係好慘，但我哋要鬥長命。

極同意

其實講得好岩，和理非佔大多數，無可厚非既係雖然勇武主導同帶領緊運動，但和理非都係佔大多數。

想行動升級真係要斷左和理非既心願。

不過難聽d講點解和理非會係和理非就係因為佢地想低成本抗爭，未真係到最後都似乎唔會升級行動，甚至唔會升級

想贏就平日既朝頭早開波 十八區開花 直接全港被動罷工

唔洗勇武 早幾個鍾起身出黎行街就得啦

連獨都唔比講 就知有幾多勇武啦

人權法有撚排喎 我驚俾人拉晒都未過

叫曬連登班冷氣撚先啦
坐係屋企睇live指指點點最撚叻

我諗全民敢武嘅觸發點係 直接會影響佢地生活嘅時候
我諗好多人都認為依次社運對自己影響唔大 逃犯條例唔關我事 黑警犯法我好嬲 但我唔撩佢唔會有事
如果真係出現令全港市民會受影響嘅因素時 應該會多番啲勇武
但亦都好可惜香港市民個個都良好公民黎 勇極都有限

push

其實係 捉晒勇武就會去返和平示威既日子 姐係佢做咩都得 其實可以拖死你地

篇文咪就係講緊

你咁樣講 係唔會即刻有人變勇武...

人地係雞仔 我地係米 就算幾多米都唔夠畀佢地啄。
您願意為公義冒險ma !

@vvovv2019

等
等緊嘅時候
手足用血同前途爭取緊時間同空間去幻想

有無諗過點解一直唔可以全民勇武，未必完全關人種同性格事，係香港人仲覺得有險可守。和理非繼續番工供樓安全抗爭真係可以苟且過活架喎！
點解人地國家可以全民勇武，會唔會係人地國家生活環境惡劣好多，好多人工都無，唔反抗直頭生存都有問題。
經濟攬炒除左向政府施壓，仲斷埋和理非退路。呢個方向一直有進展，點解唔繼續行呢？一步升級到全民勇武有回不設實際，更加唔應該因為未行到呢步就放負。

總結，支持長期經濟戰，攬炒。和勇合一既行動要繼續，但一定要保護好自己，減低被捕，因為係長期戰呀！

睇黎五大訴求真係得個up, 唔係以為美國會幫我地爭取到下話

專心區選啦

目前所謂既叫人「勇武」，
係咪姐係要
企定定係最前線拎棍拎盾拎磚，防暴速沖龍沖緊埋黎唔走，開哂槍唔走，貨VAN水炮車駛過黎都頂，有人被人捉左就返去救佢。
唔考慮組織度、武力，戰術差異點解決，
唔考慮逃生路線只靠現場執生，
係要揀正面對決去打贏人地，因為咁先叫「贏」，
係要同人講 「煲地除GEAR見」 但唔係前線既人對依句根本唔會有共嗚。

簡單黎講，目前所謂既「勇武」 只係一班依靠情感動員既暴民，
無組織，無指揮，無訓練，無武器，只有高士氣值可取，
但一埋身唔洗一陣士氣值歸零，急急腳咁敗走。

做暴民、接近零準備下開波，仲要想正面嬴人地準軍隊級別既部隊。
你一係 整個宗教組織，內容話為香港死左會去到一個只屬於佢地既天堂享永生，叫佢地做狂熱信徒。(港獨 ?民族主義?)
你一係就 拎支槍指住佢，叫佢沖。
你一係就搞到經濟核爆 唔沖唔搶聽日就餓死果隻。

其實呢個位都好緊要-

1. 心理上準備好多本身個未勇武既人
2. 勇武戰略可以檢討同更新
3. 令其他戰線都開始發展成熟
4. 整合呢4個月有太多資訊
5. 幫返之前不幸既手足
6. 整理裝備 資源分配
7. 有時間私下組隊 練兵

但係香港人唔應該太倚靠呢條法例，有好好既助攻，因為過左都未必會得到5大訴求，最終都係靠香港人。

我相信2020之前會有一次大既轉變

我同意。人地國家人肯全民勇武，因為人地國家惡劣到生存都有問題呀，仲點唔勇武反抗。家下失業率仲係2.9%，香港人真係仲可以苟且偷生架喎！
所以一定要長期經濟戰，向政府施壓，政府唔跪，失業率升到雙位數，咪自然多左勇武囉！
進展一路都有架喎，今日先有兩大利好消息，海洋公園同老蘭聽日齊齊收皮。
香港人，要支持住。

所以只可以繼續撐落去

而家就係樽頸位

真心想知如果前線俾人拉哂，和理非會唔會轉型做前線，定係會屈服係中共嘅淫威下

大大力推

明顯有人想人權法通過前呢段時間鼓吹武力升級等人權法過唔到
要時刻理性思考

大家唔好中計

一話會推法案已經淡咗好多啦個氣氛

真，日屌夜屌根本唔會屌到人變勇武

一邊等一邊操緊body

我幾同意樓主，我係和理非，只要一日有幻想一日都唔想訓身，當然我知道義士有幾偉大好似612咁，當冇退路既時候，第一次大罷工再包圍立會，雖然冇衝入去，但守左成日，對於冇裝既和理非其實已經好勇

我知道勇武手足一定會屌我自私/奴隸，我唔怕你地屌，我會盡力做我做到既野，但求你地唔好割和理非

香港人日常：嗚好嬲呀

認同，中共依家面對緊中美貿易戰既經濟支爆問題，又面對緊黨內既權力鬥爭問題，我覺得目前場運動要做既就係繼續拖落去希望拖到支爆。

你話全民勇武我都同意，但客觀黎睇我覺得香港人係好難做到全民勇武（可能因為懦弱？面對緊全球最大既極權政權？搵錢最緊要？養家活口？等等既因素），況且智利既情況根本同香港唔同，佢地既經濟同生活仲慘過我地先做到全民勇武（智利 5 分之 1 人口，平均收入每月不足 140 美元（約 1,100 港元），半數人月入只有約 550 美元（約 4,310 港元）。高達 3 分之 2 智利人認為，只有有錢人才能獲得更好的醫療保健及教育是不公平的現象。）

我地只係排緊隊等比人拉

時間拖得越耐只會更人出嚟
點解呀因為勇武俾人拉撚晒呀
呢個時候仲分和理非？根本就唔會有不反對通知書再批到
1027 未聚到人就放TG趕晒你班人走

依家一定係唔會俾你聚人唔好再幻想會有和平抗爭ok?

係更少*

和平集會出嚟個畫面先係最靚㗎～

特破樽頸：善用選舉活動

依家係民主思潮初開
睇返9號到今日其實進步左好多
淨低既關口真係要等
衰d講句 依家真係等有手足比狗係大庭廣眾下打死
香港人依家就好似悟飯咁 對住斯路仲留力 覺得唔洗打打殺殺都可以感化敵人
但當斯路wfc 踩到悟飯心口 搵斯路仔打鳩龍珠戰士
同埋 最後殺死16號
悟飯先醒覺變左超2 殺斯路

問題
點解香港式示威係外國人眼中好似細路打交的情況下，美國會因為港人的(暴力)而嚇親而唔過人權法？

你地係唔係天真到以為自己擲下野係外國人眼中係暴力？

你講既野有討論空間, 但真係唔好覺得勇武係可靠屌和理非屌出黎, 依家連登個氣氛好危險

當然都有可能係五毛做出黎既

現實就係唔撚批不反對通知書
根本冇得俾你和理非
落得場都係勇武

再講幾多次和唔和理非唔係你控制
唔好諗住用念力就可以咩事都冇發生
危機意識唔夠俾狗打得仲甘

其實一直拖香港情況一直差
一路唔好all in 慢慢拖長打最好
政府總有頂唔順一日

樓主講咗我一直諗緊嘅嘢
不過我絕對唔會否認自己係懦弱

點解要對住成副武裝先勇⋯

同意

叫人勇武唔係問題
最弊係好多時，連登自稱勇武最嘴𡁻𡁻嘅人（真係落場嗰啲又唔會係咁㗎喎，點解呢？）
結果都係叫人做啲成本大利益少又易俾狗塔嘅嘢
但又唔肯承認自己叫人做嘅嘢其實成效極低

喂屌和理非都會認就咁遊行集會冇用啦